穆迪調低香港主權評級到Aa3 (等如Fitch 同 S&P AA-)

留名睇劏房波同丘騰華出聲講國際機構偏頗，唔清楚香港情況